如果你係大行分析員 你會點唱臭港股🤔

22000夠唔夠🤔

700 $280

2318 $40